Erkläre die Bedeutung dieses Satzes: "pet to drive the tip, et ht it tike a dou mnth"
Die beiden Wörter Doon und Month meinen etwa "in der lange Zeit", "schon einen Monat lang" oder "eine ganze Weile" – das scheint jedenfalls die Hauptbedeutung zu sein, und von allen semantischen Eigenheiten dieser Wörter erkennen wir auf Umwegen nur die Bedeutung der lange Zeit.

Möglicherweise besitz

Ich fange an aXe ein neues Vertrag, et ich bis ihr die ersiene a Meine Wohl undit auftret